新買波鞋勾爛左

如題！！求救
勾左線 線都斷埋
我淨係想佢無咁惡化

唔想佢愈著愈爆線之後穿窿

拎去退貨啦

火機燒

自己用線補返佢啦，遲咗補就爛得仲勁

真心咩 若左地

落

得咩?唔似係尼龍料

點補 聽落可行但求教

我都試過
用剪甲鉗 修下佢

指甲油

買個對is ok

EQT好平啫，又唔駛過千

釘書機

試過一次 慢慢篤返入去算

Boost底喎Ching